巨巴請進

發現你最近存在感好高

final咪唔打機上lihk

我溫到想死

又係你

係啊，侵巴
又係我

交上一張空白的試卷 完結呢個學期

說好的今日溫

去緊自修室喇

温書啦

我都係自修室